影L左你個樣啦，九龍灣撕紙狗

黑衫整容怪操濃烈鄉音，撕完行左去得X花園平台。

支那陰道

第一個目測3X尾, BUT保養幾好, 點保養得幾好都一隻支那撕紙狗

整容樣

起馬都五十路啦，以為自己好靚果種，噴晒香水。

，

幫佢整返幅專屬連儂牆

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

嘩好重裝甲喎

講左出手打人先私了，佢撕咪由得佢囉，反正轉頭又貼返